---
title: "iOS"
---

## [<img src="/images/apps/monal.svg" style="max-height:30px;height:100%"> Monal](#monal-ios) {#monal-ios}

[Monal](https://monal-im.org/) ist eine moderne Jabber/XMPP App für iOS und Mac OS. Hier geht's zum Download für iOS:

[<img alt="Download on the App Store" src="/images/apps/apple.png" style="max-height:65px;height:100%">](https://apps.apple.com/app/id317711500)

## [<img src="/images/apps/siskin.png" style="max-height:30px;height:100%"> Siskin](#siskin-ios) {#siskin-ios}

[Siskin](https://siskin.im/) ist eine weitere Jabber/XMPP App für iOS. Hier geht's zum Download:

[<img alt="Download on the App Store" src="/images/apps/apple.png" style="max-height:65px;height:100%">](https://apps.apple.com/app/us-app-tigase-messenger/id1153516838)

